Beskrivning/Description:

Svenska:
Varje directory representerar en programmeringskurs jag har haft i Universitet till och med nu. 
Jag har ju haft andra kurser men de handlar om matte, fysik eller någonting annat där en ingenjör behöver 
att veta. All kurser innehåller egna README filer som berskriver vidare om projekten (SV är för svenska).
Tömma filer ska uppdateras när projektfilerna är tillgängliga.

English:
Each directory represents a programming course I had in University until now. 
I did have other courses but they are about Math, Physics or something else an engineer needs to know.
All the courses contain their own README files that describe further about the projects (EN is for English).
Empty files will be uppdated when the project files are available. Some files may have been lost.

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Kurser/Courses (kronologisk ordning/Chronological order):

Förkortning/
Shorcut     -       Svensk namn                     -       English name                        -   Språk/Language
PGK         - Programmering grundkurs               - Basic Programming Course                  - Scala + Java
PFK         - Programmering fördjupnings kurs       - Advanced Programming Course               - Java
UPV         - Utvärdering av Programvarusystem      - Evaluation of program's product systems   - R
DSD         - Diskreta Strukturer i Datavetenskap   - Discrete structures in Computer Science   - Clojure
OMD         - Objekt modellering och design         - Object modelling and design               - Java
DT          - Digitalteknik                         - Digital technology                        - VHDL
PVG*        - Programvaruutveckling i Grupp         - Software Development in Teams             - Java
DaT*        - Datorteknik                           - Computer Organization                     - C
FP*         - Funktionsprogrammering                - Functional Programming                    - Haskell
ADC*        - Algoritmer, DS och Komplexitet        - Algorithms, DS and Complexity             - Java
FTP*        - Flertrådad Programmering              - Concurrent Programming                    - Java + C
DaS*        - Datorsäkerhet                         - Computer Security                         - Java
ST*         - Språktknologi                         - Language technology                       - Python
Cmp*        - Compilatorer                          - Compilers                                 - Java
CP*         - Constraint Programmering              - Constraint Programming                    - Zinc
EC*         - Effiktive C                           - Efficient C                               - C 
AI*         - Artificiell Intelligens               - Artificial Intelligence                   - Python
DbT*        - Databasteknologi                      - Database technology                       - SQL + Python

* Håller på att lägga till filerna.
* Work is in progress to upload the files.
